[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-f733158d})
# 8 Готовые шаблоны

[comment]: # ({/new-f733158d})

[comment]: # ({new-0cc95643})
#### Обзор

Zabbix стремится поставлять растущий список полезных готовых
[шаблонов](/ru/manual/config/templates). Готовые шаблоны заранее
настроены и, таким образом, являются полезным способом ускорения
развертывания задач мониторинга.

[comment]: # ({/new-0cc95643})
